點算好??(心理問題)

我一路都有燥狂症

無論咩人做啲我唔鍾意嘅嘢我就會想郁手打佢哋

最近我開始睇心理醫生 佢教咗個方法俾我發洩情緒

就係寫信俾佢哋 講出自己心聲 然後再燒咗佢哋

跟住個方法發洩真係好好多

但有個唔明嘅位就係 啲信寫完之後應該點處理?

利申 笑話

?

係咪得我一個唔明
樓主唔好打我

睇多幾次

你唔係心理有問題
係有語癌

有咩咁好笑
樓主似係有精神病多啲

你痴線 不知幾好笑 哈哈哈哈哈哈

有深度喎

巴打識嘢